推我上熱門

做野啦

我後推你

上我啦，只推上身

點解熱門得番個綠帽po?